夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

哈

no

唔知幾耐冇食過雞
以前明明一日一雞

廢

留佳人等候

知道

你去

carry 木

去

快點

我都好耐冇食過了

勁

係d人勁左定我老了 廢左

痛

浮雲哥

你廢咗 轉下ser囉

溫書 考final

要練回來了
加入電莖

都要訓

wohoo扑左？

齊電莖套裝會勁幾倍

ok

100

我搞緊

88888

反緊工

廢廢好勁

畢鳥

瞓到我唔瞓咩屌

？？？？

快撚7

依家 快

搞大

唔要

唔搞

你地加油

勁勁

黏黏黏黏

詩詩詩詩

sleep了